［jj插沙］電腦自動重新開機

小弟部電腦近期係打機果時會突然關左之後重開
但上網睇片睇書又冇事
之前好凍果排係係房開住暖爐打機 間房環境好熱會唔咁樣搞到某d硬件壞左
平時玩開黑沙 pubg
求助

風扇壞? 過熱然後自己reboot?

可能cpu 風扇壞左/太多塵
主機過熱自動關機
download hwmonitor睇下主機啲風扇有冇轉同部主機溫度幾高

唔該灑樓上2位巴打
Down左個openhardware monitor黎睇
只係睇到gpu溫度同gpu fan個轉速
但睇唔到cpu個溫度
但我個fd用佢部電腦就睇到
係咪姐係cpu收左皮

試下

即係幾度？
用邊粒cpu?

用緊I7 7700
2張圖都係冇開GAME

開埋game 睇下max會上到幾多